有無巴打讀 ive 資訊及通訊科技高級文憑？？

想讀返書
有無巴打分享下？？

揾專科讀唔好讀呢啲

讀配藥學啦

因為我本身做緊呢行
想搵夜校讀返個HD
希望對狀有啲幫助

我跳唔返出嚟架啦

Civil HD

巴打幾歲？

32

IT524110??
個課程教嘅野唔差 但問題你用唔返出來 個course main咗cisco CCNA&CCNP 除非你公司要你有CCNA & CCNP牌
如果要嘅 你不如直接齋讀CCNA & CCNP 仲快過你讀IVE

其實我想要個學歷
又同工作相關
始終出嚟做嘢都係睇學歷多

咁你不如果讀大學啦 HD讀來把鬼咩
但認真講句IT睇學歷間公司好極有限 宜家IT講緊嘅cloud AI BigData 邊間U有開到 你讀完都係返工用唔到出來

老老實實
大學我衡量過多數讀唔上

mature報啦

讀完係打code定咩？

已經夠年長啦
仲大學
我諗要退休先讀到

管下server、networking嘅嘢都得
轉過另一份工
無理由仲抽住張中學證書架嘛

咁咪讀囉
雖然電腦科好似考牌更加重要
但香港地有返個學歷點都穩陣D
同埋其實都唔止一個options

ive 夜校 （但課程比較密集又要上堂 但有人監住你逼你溫書考試其實係好事)
公開大學又得（唔使上堂都得 但要交功課同考試）
再唔係倫敦大學讀返個Computing的Degree（唔使上堂 唔使交功課 齋考試而且最便 但英文唔好太差）

加油

咁啫係想做datacentre 啦 唔使HD證書 你申請就會請 請咗先讀都得 入面悶到你抽筋 你到時自然會揾野讀

想學歷同考牌兩樣兼顧到

ive唔係嘅地方就係太過遠

datacentre要24輪班未必就到時間返學讀
而目前做緊呢份放工仲有啲時間

考牌你唔使諗 IVE個課程係會cut內容 跟本都教唔切咁多野 你讀完都唔會夠考CCNA & CCNP
教得太深 大部分人跟唔上 每年都會cut 少少內容 校內唔教同唔考

上面咪有巴打講咗有啲學校只要考到試就得 今時今日 讀書自修係好過等人教 你有咩唔識 google 啦 IVE 班老師都係將份英文PowerPoint 用中文講一次 就當教咗

無知一問 Ive 仲用中文教英文？？.....

係，英書中教